星期一仲有冇行動

有冇巴打講聲星期一仲有冇升級行動，點升級！

其實我地係唔係應該分開幾批，反正而家唔係要衝擊。將兵力集中係犬總都冇用。反而兵分三路會唔會更好？？？？

第一路
犬總
訴求:(eg)釋放被捕人士

第二路
律政司
訴求:(eg)撤暴動罪

第三路
政總
訴求:撤回送中條例

我地每一到都要有清楚訴求，義士們可以分成三批在三個地方駐守不過最緊要係文宣，要係三個地方派傳單。同時講畀佢地聽我地做緊啲咩！！！最好同受影響既市民道歉

ps希望一齊討論而唔好一嚟就話係分化

課金， 衝裝， 打副本

無懼黃屍爆粗威嚇，621落更警察單拖收工，型到

重要事項：流水佔領（星期一）

推